---
title: "جلسه ۳۰"
subtitle: "Embedded systems, Data Mining"
date: "1394-06-23"
author: "mehdiMj"
draft: false
tags: ['embedded system', 'Data Mining']
categories:
    - "sessions"
readmore: true
---
در این جلسه ۳ ارایه با ۳ موضوع متفاوت انجام شد. در ابتدای ناصر فیروزپور درباره ی سیستم های توکار توضیحاتی مطرح کردند درباره ی تاریخچه این سیستم ها موارد استفاده و .. صحبت کردند و یک سری از embedded system ها را به اعضا نشان دادند.

سپس مینا ریاحی عالم ارایه ی خود را با موضوع Data Mining را شروع کردند اینکه دیتا ماینینگ چیست دیتاها چگونه بررسی میشوند و … از موضوعات مورد اشاره توسط مینا بود. سپس نرم افزارهای مربوطه را معرفی کرد.

در آخر نیز آقای نوروزی درباره ی نحوه ی انتخاب یک سخت افزار مناسب برای پی سی و لپتاپ ها توضیخاتی مفید ارایه دادند.

[![photo_2015-09-14_01-51-58](../../img/8c6532c6-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289263.7533314.jpg)](../../img/8c6532c6-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289263.7533314.jpg)

[![photo_2015-09-14_01-52-30](../../img/8c6535fa-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289263.7533944.jpg)](../../img/8c6535fa-fdbb-11e6-86dd-a088b4d860141488289263.7533944.jpg)
